認真 香港既娛樂圈係咪正式玩完？

已經係國際冇晒影響力
有叫座力既都係班老屎忽

玩完好耐

得GEM可以沖出宇宙

校長肯定已經玩完 最近上電台d宣傳根本連dj都提唔起勁理你 訪問得你係度自high

香港真係水準走下坡
人地發展又勁
堅係收皮

香港一哥

唔好盲反

Yes